屌還屌 割還割

就算佢哋比人拉晒 今晚比人用黎製造話題都唔割
利申 行完返屋企做緊冷氣軍師屌晒鬼

咪係 唔走原來仲嚴重過出核彈，尋日先話唔割

連登：核彈都唔割！
: 金鐘有人留低啊！
連登：集會完仲留低？即割！！

不割蓆 不分化

好撚癲，個個grp係咁叫走，無見過咁齊心

明明講好自己決定去留，仲要講到唔走就係鬼咁